拍拖拍到好攰 係咪應該分手？（絲入)

如題
男朋友大我7年 但無論行為 思想 都成個細路仔咁
根本我地既角色好似交換左咁 佢成日要我哄 成個女人咁
我同佢講過 如果有一個我忍受唔到 我講分手佢會點
佢話如果我講分手姐係唔愛佢
佢份人自私到成日將自己既快樂建立係我既痛苦之上
講真 我係好愛佢 但佢成日話感受唔到我愛佢
如果一個女仔唔愛你 會唔會浪費時間係你身上
每次同佢講佢做錯d咩 佢都覺得係我無野搵野黎噪交
但其實我只係將我既感覺同佢講 希望佢會反省下
係佢眼中 佢做錯野我發脾氣係我錯佢無錯
我做錯少少野 佢就覺得我蠢 發我脾氣 覺得理所當然
其實我應該點做 我真係好愛佢

(其實係咪因為呢段感情係我主動先 佢覺得我對佢好忍受佢係理所當然 失去左都唔識珍惜）

你咪繼續鍾意佢囉傻閪
幫人教老公 懵閪

未分手？

啱啱又同佢鬧完交 正確黎講係佢又嬲左我

未

咁都忍到咁耐。到時你有幾犯賤

差啲以為自己開post
男友大我6年仲唔嗲唔吊咁

我同你男朋友有D似
要死過先識稔
利申：死左2個星期 未復活

同我經歷緊嘅一樣 佢大我10年
前幾日嘈交 而家冷戰緊
事實上呢段關係 係佢主動先
但而家係我愛佢多過佢愛我
經過啱啱呢一次嘅嘈交
嘈黎嘈去都係嘈一啲重複性嘅嘢
感覺上佢改唔到
我都唔知道應該繼續定係分手

好辛苦 絲打平時點忍

係
根本其實噪既係好少事 只係想佢哄下自己 但佢又覺得自己無錯
結果自己死死氣又搵返佢認錯

Agger 就係好少嘅事 都可以嘈
我個個因爲少事而講大話
我唔明白點解需要因為啲少事講大話
佢講乜嘢 我都唔會鬧佢既

係 咁樣拖落去兩個都唔會開心
妳覺得可以行一世咩
諗下一段感情裡面自己想要咩
當妳唔會將結婚咁長遠嘅嘢做目標
有冇諗過連最簡單嘅開心都做唔到
咁一齊黎有咩意思
兩個人點都有好多唔同
最重要係大家都願意為對方改或互相遷就
諗返起我個仆街雞ex話 兩個人唔洗去達成共識 唔好去改對方 個時覺得好似好有道理
點知依家醒返諗返起覺得都on99
姐係要我一直容忍條撚樣叫雞生性病?
分開係會好痛
但諗下一世人有幾多時間 唔好擺太多落無謂人身上

我已經為佢改變左好多
我只係希望佢為我改變少少 成熟少少 佢都好似唔願意
愛一個人願意為佢改變 有時諗其實佢係咪唔愛我

過來人 遲早都會頂唔順分

算啦 早分好過遲分

有時候只係男仔一齊得耐左，冇左危機感，覺得所有野點變都好，女朋友都會係自己身邊。當然改唔改到就好睇自己
利申:等緊女朋友回心轉意

但咁樣唔通要忍成世？
Btw 拍左幾耐先？
如果拍左好耐又見唔到將來，就搵另一個仲好

又係呢種，我好撚討厭佢，但係又好愛佢
屌你玩撚唒，洗撚開po問

如果佢係第一次拍拖咁點算，絲打會教好嗎？

冇架鬼叫自己咁愛佢
依加成日都會同自己講我同佢冇可能長久落去
每日都做定心理準備隨時分手
一定會唔捨得同埋喊到仆街
但係要話比自己知個世界好大仲有好多人未遇到姐

講我就叻 到時一定喊到世界末日咁款

佢拍過幾次 上幾仼都係帶帽 所以對我無信心

我同樓男友差唔多，但我拍第一次，ex拍第三次，佢有情緒病我都好體諒佢，讀書果陣日日送佢返屋企，好多時都就佢，係有時佢勁鑽牛角尖，我控制唔到就同佢講道理，佢又係話我唔上心，叫我改既野無改，但我又唔知錯係邊，通常男人既小事，女仔都覺得係大事，上個月俾佢飛左，而家佢有新男友，一齊左年半

以前同你一樣 段感情好用心經營
奈何性格唔夾 三日一小吵 七日就嘈次勁
佢永遠都覺得我蠢 唔愛佢 小小事就發脾氣
我好辛苦但唔甘心放手 覺得唔緊要啦忍忍吓就慣
每次我都要做主動氹返佢 認錯
佢永遠唔會開口先 甚至試過嬲得滯掉低我喺街
但我都唔捨得分手

呢個不斷鬧交嘅時期維持咗年幾
去到有一日又係鬧緊交 佢又話冷靜吓
我都好攰 於是如佢所願
先發現唔洗鬧交嘅日子係幾咁快樂
慢慢就無感覺

到遇到現任
大家會互相尊重對方
我好遲鈍 ex會鬧我蠢 無腦
現任會覺得係我優點 覺得係善良嘅一種
真正嘅愛情係自然地兩個人會受對方影響而更認識自己 喺對方身上見到自己優點
而唔會每日都要擔心要點向對方解釋同道歉
每日諗到底問題係咪喺自己度

唔好俾你曾經嘅付出或者眼前嘅野束縛自己
世界好大

絲打ex真係好同男友一模一樣
我都想放手 但真係放唔到